屌你老母陰陽師上neflix 香港排第一？

支那電影有咩好睇你班撚樣？
Thumbs down

睇嗰啲自己反省下
冇錯你會係老咗會娶北姑嗰啲廢老

認真咩

Netflix 大把藍絲大媽睇

香港人都是港豬

大媽撚識用
佢哋用mydick super/屌米盒子啦

佢個封面係正體字，可能d人以為台灣電影

聽trailer 都知唔係國語喇嘛 分別咁大

咩黎未聽過
望到幅圖以為係之前套真人版棋靈王

Neflix 係咁上埋啲廢戲
依排仲要唔少支那戲唔知想點
越嚟越廢 再咁我unsubscribe算

突然覺得Netflix個ranking係做假

點解咁講
可能真係好多港豬呢

支那仔用VPN?

都有機會
不覺唔可以排除有啲人以為係台灣戲

我見到都好驚訝

下次Netflix上支那劇真係要幫佢宣傳下

快手一上D 陷家剷咪又仆住抽
香港人三隻字算撚數啦
垃圾既代名詞

Netflix做乜鳩
係咪想人unsubscribe

一聽就知係支那話，好撚難聽
Btw , 開頭以為條撚樣係耆魂

Btw 其實佢個thumbs down 有咩意義？
好似冇乜用

屌 我岩岩見到都屌左岀聲

人地都唔係做香港市場

但中國用唔到奈飛？

中國用唔用到連登？